小心林鄭政府同民建聯用緊口罩打立法會選戰民意牌

主因一

民主派同黃色經濟以原價賣為主太過被動

民建聯用派贈為主以本傷人

李慧琼：可考慮引緊急法介入口罩市場 令政府可強制徵收口罩

成員名單

主因二

一味只叫封關容易比民建聯帶風向指責唔關心市民口罩供應量

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

排隊師係時候出動

大家收到料記得出聲
有福利緊係要拎

港共話派左比機構就機構架啦，佢點派港共唔鳩理

其實民主派有就好心免費派啦，咁好嘅牌都唔撚識上

根本場抗疫戰政府連d藍營民意都輸，民主派咁都唔爭取做多d野真係冇撚柒用

邊有咁多資源

你估真係唔洗錢咩，同埋人哋有國家關照都驚唔夠派要低調，民主派咁樣跟機就大鑊

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

你又準備選？